有車隊去緊華盛頓撐侵

去華盛頓撐侵嘅車隊聲勢浩大兩分鐘都未行完

去片

地下革命

地下勢力

駁唔刀

D貨車分分鐘識變形

撐敗登嘅去哂邊???

首先去白宮親見侵侵一面，再行去終審（最高）法院請願

土葬多

塞都塞爆

相反 班大愛looting左膠

百萬撐Trump連豬遊行